到底要到幾時先輪到淺水灣?

好多區都先後有遊行示威圍警署或者堵塞道路等不合作運動
但係淺水灣唔單止都任何一樣未有，就連連儂牆都無
作為一個淺水灣居民，想問下大家幾時先會入來淺水灣?

淺水灣有咩事係咪游水走？

你作為居民你唔自己搞一個牆，其他人點搞到

之前試過搞，貼左「光復香港，時代革命」唔夠一個鐘月，再返去已經無撚左😓

住淺水灣要返炒散 你撚鳩我地呀